覺唔覺香港足球發展最大阻力就係足總

排最尾可以挽留唔使降班
冇錢交保險都可以繼續踢冇後果
港超球隊用大陸做主場

冇錢交保險都可以繼續踢冇後果

姐係無錢交保險就唔俾你踢就有助發展香港足球？

咁咪做撚壞規矩囉
係咪下次球員冇錢出糧都得

好，咁我當你今次無左兩隊港超，得返六隊，唔通又有利香港足球發展

連保險都冇錢交 多球隊又點
今次冇錢交保險 下次呢？
冇錢整球衣冇錢出糧咁點算

撇除足總而家港足係咪多人睇返